[12/6] 有冇中環上環醫生介紹

預計聽日會病，為左同公司有好d 既交代打算去睇醫生

有冇中上環平平地既醫生介紹？

如果你係醫生睇緊呢個post，想幫下一眾打工仔睇症，都麻煩留低contact，等我地易d 搵到你

同問

推

再推